吳安儀教曉大家化裝的重要性

副眼鏡問題啫

你老母就化裝呀馮煒光
化妝都唔識

有眼鏡仲靚